無知一問咩叫god save the king

意譯：屌你老母

利申：讀翻譯

狼王

God save our gracious king! Long live our noble king! God save the king!

英女皇登基前香港嘅National anthem

講緊英女皇唔係God save the queen咩

佢老豆咪king

喬治六世呀

阿根廷沙拿